其實城寨(劉細良)都幾有心

又送物資比有需要人士
又自製濾罐
都算唔話得

真，佢唔只係齋評時事，仲真係出錢出力做野

同意
但做實事既人永遠無人理

淨係捉住佢PEPE 頭黎講
城寨出晒D 消毒液同3D Print 緊濾咀又無人比Credit

收皮啦條維穩狗
叫人5大訴求袋2樣
帶風向叫人捉鬼搞到勇武手足唔係比人拉就心灰退場
呃鳩人帶錯風向叫人進攻功能組別唔爭取雙普選
帶pepe頭套搭黨鐵膠化嘉年華化場運動
仲有出賣poly手足資料比紅底既人

係幾有心呀不過係出賣香港人出賣手足方面幾有心

私了

真, 其實佢可以一走了之.

PEPE頭套玩嘉年華果個？

其實pepe 頭都係文宣嘅一種，唔明屌佢做乜

無野屌搵野屌囉

大台良： 其實勇武要檢討下點解有人覺得你係鬼

屌過勇武之後就少睇左好多

被害妄想症既極致

宣你老母就有份
做到d咩啊帶完嗰頭套有咩作用啊on9仔

討好和理非係有一手嘅
但叫勇武自己檢討點解會被當鬼 五大訴求袋兩樣 雨傘式人肉擋水炮車 對唔住真係太多 不能盡錄

你班老屎忽檢討下點解人地覺得你係暗共啦爭取30年除左永續社運爭取左d咩啊
爭取每日150?爭取通過港珠澳高鐵撥款?爭取領展上市？

咁你覺得
帶pepe頭套擋到子彈定係帶頭盔會安全d
你覺得舉美國旗舉還我真普選,定係帶pepe頭套更有文宣效果

大台良做豬咀蓋整洗手液，應該要讚
但係6月果陣唔人唔好哎「光復香港」，鼓吹全民鍾馗，係需要鬧
兩樣野冇衝突

支持, 係某班撚樣日撚日攞住幾個point 係咁攻擊啫

劉細良：以後唔好講光復香港時代革命

推

柒呀ma 屌
又柒又膠

其實係佢節目唔多唔少都聽得出佢都係私怨jj黎
唔妥林鄭正苦唔妥三中商

不過有個point佢講得幾中，d人一味屌呢樣冇用，屌果樣做黎晒氣，不如用呢d時間各有各做

佢哋覺得make到noise 畫面好正

聽左半年
課過金
近期覺得佢有D走火入魔
冇再聽

5毛多

連登好多劉細良打手㗎

細良兄喺捉鬼方面的確幾有心

起碼整完pepe頭上到外國報紙
鬧佢班人都唔知做到咩
一開始就話人冷氣軍師唔上前線
人地用記者身份出去食完tg之後又話人唔夠勇武

又話兄弟爬山

一直有睇覺得佢想做既野太理想化 睇得出佢一開始離哂地 又左膠 但佢真係有轉變 屌爆啲公墓員同ngo真係世界級

運動果半年我係幾乎晚晚睇佢YouTube
好多時係一集睇完又翻睇
到十二月開始覺得佢有D言論好小家，心胸狹窄，唔夠持平
之後就少睇左好多

算係咁

有一定深度
有建議
有實際行動(雖然唔係勇武)

三中商根本要發大來屌

大大聲播比老人家聽一流

收皮啦
Pepe頭套上國際報紙啊
舉美國旗一開始咪有人睇囉，你舉7個月仲有人睇？
你又做過咩啊？

得啦我係鬼我係分化撚我係5毛
因為我唔支持泛民啊嘛
對你地班弱智仔泛民打手嚟講梗係鬼啦

佢真係進步左好多，由左膠脫變

其實呢場運動真係成也連登 敗也連登仔
又話兄弟爬山
誠寨做實事，讚下又話打手
整pepe頭套又話膠，明明上埋國際新聞就係最好文宣
又成日攞六月啲嘢嚟講，劉細良叫人改口號都只係俾建議
而家佢自己都放個「時代革命」喺工作室
咁小事都可以俾連登仔追擊大半年
甚至抹殺佢嘅所有付出
人地靠影響力籌備口罩酒精
你地班鍵盤戰士又做過咩啊？咪淨同啲師奶一齊搶廁紙
日日淨係識喺連登屌人
就係呢班連登仔不斷分化
有心人好快就會有心無力
呢場運動半死狀態都係多謝上面啲分化撚

#60916 - 山齊士超級綠洲
個個post都見到佢分化
只有五毛可以24小時喺連登屌人

細良節目中有屌過手足架
話D想Join城寨嘅人問佢Join左有咩優惠，佢屌呢D人話無優惠，叫佢地唔Join無所謂
我心諗，畀得錢你嘅問下都唔得?
唔通藍絲會問你咩
問得嘅都係手足啦下話

Push

又吹奏

留名睇有人屌佢五毛